Number of Queens ? 9
[8, 7, 6, 5, 4, 3, 2, 1, 0]

Solution: 1 ___________________________
[4, 6, 8, 3, 1, 7, 5, 2, 0]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 2 ___________________________
[5, 3, 8, 4, 7, 1, 6, 2, 0]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 3 ___________________________
[3, 6, 4, 1, 8, 5, 7, 2, 0]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 4 ___________________________
[6, 4, 2, 8, 5, 7, 1, 3, 0]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 5 ___________________________
[6, 4, 7, 1, 8, 2, 5, 3, 0]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 6 ___________________________
[6, 8, 2, 4, 1, 7, 5, 3, 0]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 7 ___________________________
[5, 8, 4, 1, 7, 2, 6, 3, 0]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 8 ___________________________
[2, 5, 7, 4, 1, 8, 6, 3, 0]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 9 ___________________________
[5, 1, 4, 6, 8, 2, 7, 3, 0]
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 10 ___________________________
[6, 3, 7, 2, 8, 5, 1, 4, 0]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 11 ___________________________
[7, 3, 8, 2, 5, 1, 6, 4, 0]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 12 ___________________________
[5, 3, 1, 7, 2, 8, 6, 4, 0]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 13 ___________________________
[2, 5, 7, 1, 3, 8, 6, 4, 0]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 14 ___________________________
[3, 6, 2, 7, 5, 1, 8, 4, 0]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 15 ___________________________
[6, 2, 7, 1, 3, 5, 8, 4, 0]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 16 ___________________________
[4, 2, 7, 3, 6, 8, 1, 5, 0]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 17 ___________________________
[7, 4, 2, 8, 6, 1, 3, 5, 0]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 18 ___________________________
[4, 6, 8, 2, 7, 1, 3, 5, 0]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 19 ___________________________
[4, 8, 1, 3, 6, 2, 7, 5, 0]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 20 ___________________________
[2, 6, 8, 3, 1, 4, 7, 5, 0]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 21 ___________________________
[3, 6, 2, 7, 1, 4, 8, 5, 0]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 22 ___________________________
[7, 2, 4, 1, 8, 5, 3, 6, 0]
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 23 ___________________________
[5, 1, 8, 4, 2, 7, 3, 6, 0]
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 24 ___________________________
[4, 1, 5, 8, 2, 7, 3, 6, 0]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 25 ___________________________
[3, 5, 2, 8, 1, 7, 4, 6, 0]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 26 ___________________________
[4, 2, 5, 8, 6, 1, 3, 7, 0]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 27 ___________________________
[6, 3, 1, 8, 5, 2, 4, 7, 0]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 28 ___________________________
[5, 3, 1, 6, 8, 2, 4, 7, 0]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
________________________________________

Solution: 29 ___________________________
[7, 4, 2, 5, 8, 6, 0, 3, 1]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 30 ___________________________
[4, 7, 5, 8, 2, 0, 6, 3, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 31 ___________________________
[6, 4, 0, 5, 8, 2, 7, 3, 1]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 32 ___________________________
[4, 7, 5, 0, 2, 6, 8, 3, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 33 ___________________________
[7, 5, 0, 2, 4, 6, 8, 3, 1]
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 34 ___________________________
[8, 3, 5, 7, 2, 0, 6, 4, 1]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 35 ___________________________
[7, 5, 8, 2, 0, 3, 6, 4, 1]
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 36 ___________________________
[7, 0, 3, 5, 2, 8, 6, 4, 1]
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 37 ___________________________
[5, 2, 0, 7, 3, 8, 6, 4, 1]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 38 ___________________________
[3, 6, 8, 5, 2, 0, 7, 4, 1]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 39 ___________________________
[3, 6, 2, 5, 8, 0, 7, 4, 1]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 40 ___________________________
[6, 3, 0, 2, 8, 5, 7, 4, 1]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 41 ___________________________
[3, 6, 0, 2, 8, 5, 7, 4, 1]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 42 ___________________________
[6, 2, 5, 7, 0, 3, 8, 4, 1]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 43 ___________________________
[4, 7, 3, 8, 6, 2, 0, 5, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 44 ___________________________
[8, 4, 2, 7, 3, 6, 0, 5, 1]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 45 ___________________________
[7, 3, 8, 2, 4, 6, 0, 5, 1]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 46 ___________________________
[2, 6, 3, 7, 4, 8, 0, 5, 1]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 47 ___________________________
[4, 6, 8, 3, 7, 0, 2, 5, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 48 ___________________________
[6, 0, 3, 7, 4, 2, 8, 5, 1]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 49 ___________________________
[2, 7, 5, 3, 8, 0, 4, 6, 1]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 50 ___________________________
[8, 2, 5, 3, 0, 7, 4, 6, 1]
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 51 ___________________________
[4, 7, 3, 0, 2, 5, 8, 6, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 52 ___________________________
[4, 2, 5, 8, 6, 3, 0, 7, 1]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 53 ___________________________
[6, 0, 3, 5, 8, 2, 4, 7, 1]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 54 ___________________________
[4, 6, 3, 0, 2, 8, 5, 7, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 55 ___________________________
[5, 0, 6, 3, 7, 2, 4, 8, 1]
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 56 ___________________________
[6, 3, 0, 7, 4, 2, 5, 8, 1]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 57 ___________________________
[4, 7, 0, 3, 6, 2, 5, 8, 1]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 58 ___________________________
[7, 4, 2, 0, 6, 3, 5, 8, 1]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
________________________________________

Solution: 59 ___________________________
[5, 7, 4, 1, 8, 6, 3, 0, 2]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 60 ___________________________
[6, 8, 3, 1, 4, 7, 5, 0, 2]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 61 ___________________________
[4, 8, 3, 5, 7, 1, 6, 0, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 62 ___________________________
[8, 5, 3, 1, 7, 4, 6, 0, 2]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 63 ___________________________
[5, 1, 4, 6, 8, 3, 7, 0, 2]
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 64 ___________________________
[3, 5, 7, 1, 4, 6, 8, 0, 2]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 65 ___________________________
[5, 8, 6, 3, 0, 7, 1, 4, 2]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 66 ___________________________
[8, 5, 3, 6, 0, 7, 1, 4, 2]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 67 ___________________________
[8, 5, 7, 1, 3, 0, 6, 4, 2]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 68 ___________________________
[3, 6, 0, 5, 8, 1, 7, 4, 2]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 69 ___________________________
[5, 3, 0, 6, 8, 1, 7, 4, 2]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 70 ___________________________
[5, 7, 0, 6, 3, 1, 8, 4, 2]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 71 ___________________________
[7, 5, 1, 6, 0, 3, 8, 4, 2]
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 72 ___________________________
[8, 4, 7, 3, 0, 6, 1, 5, 2]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 73 ___________________________
[6, 3, 7, 0, 4, 8, 1, 5, 2]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 74 ___________________________
[8, 1, 4, 6, 3, 0, 7, 5, 2]
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 75 ___________________________
[6, 3, 1, 8, 4, 0, 7, 5, 2]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 76 ___________________________
[0, 4, 6, 8, 3, 1, 7, 5, 2]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 77 ___________________________
[3, 1, 6, 8, 0, 4, 7, 5, 2]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 78 ___________________________
[0, 3, 6, 8, 1, 4, 7, 5, 2]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 79 ___________________________
[4, 6, 1, 3, 7, 0, 8, 5, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 80 ___________________________
[7, 0, 3, 6, 4, 1, 8, 5, 2]
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 81 ___________________________
[4, 6, 3, 0, 7, 1, 8, 5, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 82 ___________________________
[6, 1, 3, 0, 7, 4, 8, 5, 2]
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 83 ___________________________
[7, 4, 1, 3, 0, 6, 8, 5, 2]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 84 ___________________________
[4, 0, 7, 3, 1, 6, 8, 5, 2]
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 85 ___________________________
[4, 1, 7, 0, 3, 6, 8, 5, 2]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 86 ___________________________
[5, 8, 4, 0, 7, 3, 1, 6, 2]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 87 ___________________________
[3, 5, 0, 8, 4, 7, 1, 6, 2]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 88 ___________________________
[8, 4, 0, 3, 5, 7, 1, 6, 2]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 89 ___________________________
[5, 7, 0, 4, 8, 1, 3, 6, 2]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 90 ___________________________
[7, 4, 0, 5, 8, 1, 3, 6, 2]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 91 ___________________________
[1, 5, 0, 8, 4, 7, 3, 6, 2]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 92 ___________________________
[3, 5, 7, 1, 4, 0, 8, 6, 2]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 93 ___________________________
[0, 5, 7, 4, 1, 3, 8, 6, 2]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 94 ___________________________
[5, 0, 4, 6, 8, 3, 1, 7, 2]
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 95 ___________________________
[5, 0, 4, 1, 8, 6, 3, 7, 2]
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 96 ___________________________
[3, 6, 4, 1, 8, 0, 5, 7, 2]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 97 ___________________________
[1, 6, 4, 0, 8, 3, 5, 7, 2]
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 98 ___________________________
[6, 3, 0, 4, 1, 8, 5, 7, 2]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 99 ___________________________
[5, 3, 6, 0, 7, 4, 1, 8, 2]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 100 ___________________________
[4, 6, 1, 5, 7, 0, 3, 8, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 101 ___________________________
[4, 6, 0, 5, 7, 1, 3, 8, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 102 ___________________________
[6, 0, 5, 1, 4, 7, 3, 8, 2]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 103 ___________________________
[7, 3, 0, 6, 4, 1, 5, 8, 2]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 104 ___________________________
[7, 1, 4, 6, 0, 3, 5, 8, 2]
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 105 ___________________________
[4, 6, 0, 3, 1, 7, 5, 8, 2]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
________________________________________

Solution: 106 ___________________________
[6, 4, 7, 1, 8, 5, 2, 0, 3]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 107 ___________________________
[5, 7, 2, 6, 8, 1, 4, 0, 3]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 108 ___________________________
[8, 5, 2, 6, 1, 7, 4, 0, 3]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 109 ___________________________
[6, 2, 7, 5, 1, 8, 4, 0, 3]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 110 ___________________________
[4, 2, 7, 5, 1, 8, 6, 0, 3]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 111 ___________________________
[4, 7, 1, 6, 2, 5, 8, 0, 3]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 112 ___________________________
[6, 8, 5, 2, 0, 7, 4, 1, 3]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 113 ___________________________
[5, 8, 4, 7, 0, 2, 6, 1, 3]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 114 ___________________________
[2, 5, 7, 4, 0, 8, 6, 1, 3]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 115 ___________________________
[5, 2, 4, 7, 0, 8, 6, 1, 3]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 116 ___________________________
[5, 0, 4, 6, 8, 2, 7, 1, 3]
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 117 ___________________________
[6, 4, 0, 7, 5, 2, 8, 1, 3]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 118 ___________________________
[6, 2, 5, 7, 0, 4, 8, 1, 3]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 119 ___________________________
[8, 6, 2, 7, 1, 4, 0, 5, 3]
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 120 ___________________________
[2, 6, 1, 7, 4, 8, 0, 5, 3]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 121 ___________________________
[4, 1, 7, 2, 6, 8, 0, 5, 3]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 122 ___________________________
[6, 0, 7, 4, 1, 8, 2, 5, 3]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 123 ___________________________
[0, 6, 4, 7, 1, 8, 2, 5, 3]
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 124 ___________________________
[4, 1, 7, 0, 6, 8, 2, 5, 3]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 125 ___________________________
[2, 6, 8, 0, 4, 1, 7, 5, 3]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 126 ___________________________
[2, 0, 8, 6, 4, 1, 7, 5, 3]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 127 ___________________________
[8, 4, 2, 0, 6, 1, 7, 5, 3]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 128 ___________________________
[8, 1, 4, 6, 0, 2, 7, 5, 3]
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 129 ___________________________
[6, 4, 1, 7, 0, 2, 8, 5, 3]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 130 ___________________________
[1, 4, 7, 5, 8, 2, 0, 6, 3]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 131 ___________________________
[2, 4, 7, 1, 8, 5, 0, 6, 3]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 132 ___________________________
[5, 2, 8, 1, 4, 7, 0, 6, 3]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 133 ___________________________
[1, 4, 7, 0, 8, 5, 2, 6, 3]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 134 ___________________________
[0, 5, 8, 4, 1, 7, 2, 6, 3]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 135 ___________________________
[4, 1, 8, 0, 5, 7, 2, 6, 3]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 136 ___________________________
[0, 4, 8, 1, 5, 7, 2, 6, 3]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 137 ___________________________
[5, 7, 2, 0, 8, 1, 4, 6, 3]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 138 ___________________________
[2, 7, 5, 0, 8, 1, 4, 6, 3]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 139 ___________________________
[0, 2, 7, 5, 8, 1, 4, 6, 3]
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 140 ___________________________
[5, 2, 0, 7, 4, 1, 8, 6, 3]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 141 ___________________________
[7, 4, 2, 0, 5, 1, 8, 6, 3]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 142 ___________________________
[1, 4, 7, 0, 2, 5, 8, 6, 3]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 143 ___________________________
[8, 2, 5, 1, 6, 4, 0, 7, 3]
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 144 ___________________________
[6, 8, 1, 5, 0, 2, 4, 7, 3]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 145 ___________________________
[8, 5, 1, 6, 0, 2, 4, 7, 3]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 146 ___________________________
[7, 0, 4, 6, 1, 5, 2, 8, 3]
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 147 ___________________________
[6, 1, 7, 5, 0, 2, 4, 8, 3]
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 148 ___________________________
[5, 7, 1, 6, 0, 2, 4, 8, 3]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 149 ___________________________
[6, 1, 5, 2, 0, 7, 4, 8, 3]
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
________________________________________

Solution: 150 ___________________________
[6, 8, 2, 7, 1, 3, 5, 0, 4]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 151 ___________________________
[2, 5, 8, 6, 1, 3, 7, 0, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 152 ___________________________
[8, 3, 1, 6, 2, 5, 7, 0, 4]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 153 ___________________________
[7, 5, 2, 8, 6, 0, 3, 1, 4]
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 154 ___________________________
[7, 5, 0, 2, 6, 8, 3, 1, 4]
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 155 ___________________________
[7, 3, 8, 6, 2, 0, 5, 1, 4]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 156 ___________________________
[0, 6, 3, 7, 2, 8, 5, 1, 4]
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 157 ___________________________
[7, 2, 0, 3, 6, 8, 5, 1, 4]
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 158 ___________________________
[2, 5, 8, 6, 3, 0, 7, 1, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 159 ___________________________
[3, 5, 2, 8, 6, 0, 7, 1, 4]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 160 ___________________________
[5, 8, 0, 3, 6, 2, 7, 1, 4]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 161 ___________________________
[3, 5, 0, 8, 6, 2, 7, 1, 4]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 162 ___________________________
[3, 6, 2, 7, 5, 0, 8, 1, 4]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 163 ___________________________
[7, 0, 3, 6, 2, 5, 8, 1, 4]
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 164 ___________________________
[7, 3, 6, 8, 1, 5, 0, 2, 4]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 165 ___________________________
[8, 6, 3, 1, 7, 5, 0, 2, 4]
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 166 ___________________________
[8, 3, 5, 7, 1, 6, 0, 2, 4]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 167 ___________________________
[6, 3, 0, 7, 1, 8, 5, 2, 4]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 168 ___________________________
[7, 1, 3, 0, 6, 8, 5, 2, 4]
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 169 ___________________________
[0, 7, 3, 1, 6, 8, 5, 2, 4]
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 170 ___________________________
[1, 7, 0, 3, 6, 8, 5, 2, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 171 ___________________________
[6, 0, 5, 8, 1, 3, 7, 2, 4]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 172 ___________________________
[0, 5, 1, 8, 6, 3, 7, 2, 4]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 173 ___________________________
[6, 3, 0, 8, 1, 5, 7, 2, 4]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 174 ___________________________
[3, 0, 6, 8, 1, 5, 7, 2, 4]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 175 ___________________________
[6, 0, 5, 7, 1, 3, 8, 2, 4]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 176 ___________________________
[6, 0, 3, 1, 7, 5, 8, 2, 4]
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 177 ___________________________
[2, 8, 5, 7, 1, 3, 0, 6, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 178 ___________________________
[2, 8, 3, 1, 7, 5, 0, 6, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 179 ___________________________
[5, 8, 2, 0, 7, 3, 1, 6, 4]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 180 ___________________________
[2, 5, 8, 0, 7, 3, 1, 6, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 181 ___________________________
[8, 3, 7, 0, 2, 5, 1, 6, 4]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 182 ___________________________
[2, 8, 3, 0, 7, 5, 1, 6, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 183 ___________________________
[7, 1, 8, 5, 2, 0, 3, 6, 4]
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 184 ___________________________
[8, 1, 5, 7, 2, 0, 3, 6, 4]
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 185 ___________________________
[1, 7, 5, 8, 2, 0, 3, 6, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 186 ___________________________
[2, 5, 8, 1, 7, 0, 3, 6, 4]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 187 ___________________________
[0, 5, 3, 1, 7, 2, 8, 6, 4]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 188 ___________________________
[0, 2, 5, 7, 1, 3, 8, 6, 4]
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 189 ___________________________
[1, 5, 2, 0, 7, 3, 8, 6, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 190 ___________________________
[1, 8, 5, 2, 6, 3, 0, 7, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 191 ___________________________
[5, 2, 6, 1, 3, 8, 0, 7, 4]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 192 ___________________________
[5, 3, 8, 0, 2, 6, 1, 7, 4]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 193 ___________________________
[3, 0, 8, 5, 2, 6, 1, 7, 4]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 194 ___________________________
[5, 3, 6, 0, 2, 8, 1, 7, 4]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 195 ___________________________
[6, 3, 0, 2, 5, 8, 1, 7, 4]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 196 ___________________________
[1, 6, 8, 5, 2, 0, 3, 7, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 197 ___________________________
[8, 2, 5, 1, 6, 0, 3, 7, 4]
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 198 ___________________________
[1, 5, 0, 2, 6, 8, 3, 7, 4]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 199 ___________________________
[1, 3, 8, 6, 2, 0, 5, 7, 4]
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 200 ___________________________
[1, 3, 6, 0, 2, 8, 5, 7, 4]
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 201 ___________________________
[0, 5, 7, 2, 6, 3, 1, 8, 4]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 202 ___________________________
[6, 3, 0, 2, 7, 5, 1, 8, 4]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 203 ___________________________
[2, 0, 6, 1, 7, 5, 3, 8, 4]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
________________________________________

Solution: 204 ___________________________
[2, 7, 3, 6, 8, 1, 4, 0, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 205 ___________________________
[3, 1, 7, 2, 8, 6, 4, 0, 5]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 206 ___________________________
[2, 7, 1, 3, 8, 6, 4, 0, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 207 ___________________________
[1, 8, 4, 2, 7, 3, 6, 0, 5]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 208 ___________________________
[0, 3, 7, 2, 8, 6, 4, 1, 5]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 209 ___________________________
[2, 0, 7, 3, 8, 6, 4, 1, 5]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 210 ___________________________
[0, 6, 3, 7, 2, 4, 8, 1, 5]
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 211 ___________________________
[7, 4, 1, 8, 6, 3, 0, 2, 5]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 212 ___________________________
[1, 4, 6, 8, 3, 7, 0, 2, 5]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 213 ___________________________
[3, 6, 8, 1, 4, 7, 0, 2, 5]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 214 ___________________________
[8, 6, 1, 3, 0, 7, 4, 2, 5]
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 215 ___________________________
[6, 1, 3, 8, 0, 7, 4, 2, 5]
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 216 ___________________________
[3, 1, 6, 8, 0, 7, 4, 2, 5]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 217 ___________________________
[8, 4, 0, 7, 3, 1, 6, 2, 5]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 218 ___________________________
[4, 7, 0, 8, 3, 1, 6, 2, 5]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 219 ___________________________
[8, 3, 0, 4, 7, 1, 6, 2, 5]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 220 ___________________________
[7, 4, 1, 8, 0, 3, 6, 2, 5]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 221 ___________________________
[3, 6, 0, 7, 4, 1, 8, 2, 5]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 222 ___________________________
[6, 4, 1, 7, 0, 3, 8, 2, 5]
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 223 ___________________________
[7, 4, 1, 3, 0, 6, 8, 2, 5]
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 224 ___________________________
[2, 4, 7, 1, 8, 6, 0, 3, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 225 ___________________________
[0, 7, 4, 2, 8, 6, 1, 3, 5]
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 226 ___________________________
[0, 4, 6, 8, 2, 7, 1, 3, 5]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 227 ___________________________
[6, 8, 0, 2, 4, 7, 1, 3, 5]
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 228 ___________________________
[6, 2, 0, 8, 4, 7, 1, 3, 5]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 229 ___________________________
[4, 7, 1, 8, 2, 0, 6, 3, 5]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 230 ___________________________
[8, 2, 4, 1, 7, 0, 6, 3, 5]
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 231 ___________________________
[2, 8, 1, 4, 7, 0, 6, 3, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 232 ___________________________
[4, 7, 1, 6, 2, 0, 8, 3, 5]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 233 ___________________________
[6, 2, 7, 1, 4, 0, 8, 3, 5]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 234 ___________________________
[0, 2, 6, 1, 7, 4, 8, 3, 5]
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 235 ___________________________
[2, 6, 3, 1, 8, 4, 0, 7, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 236 ___________________________
[2, 4, 8, 1, 3, 6, 0, 7, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 237 ___________________________
[3, 8, 4, 2, 0, 6, 1, 7, 5]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 238 ___________________________
[3, 6, 4, 1, 8, 0, 2, 7, 5]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 239 ___________________________
[6, 3, 1, 4, 8, 0, 2, 7, 5]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 240 ___________________________
[3, 0, 4, 1, 8, 6, 2, 7, 5]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 241 ___________________________
[2, 0, 3, 6, 8, 1, 4, 7, 5]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 242 ___________________________
[4, 1, 7, 2, 6, 3, 0, 8, 5]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 243 ___________________________
[4, 6, 1, 3, 7, 0, 2, 8, 5]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 244 ___________________________
[2, 6, 1, 3, 7, 0, 4, 8, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 245 ___________________________
[0, 3, 6, 2, 7, 1, 4, 8, 5]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 246 ___________________________
[3, 1, 6, 2, 0, 7, 4, 8, 5]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 247 ___________________________
[2, 4, 1, 7, 0, 3, 6, 8, 5]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
________________________________________

Solution: 248 ___________________________
[4, 2, 8, 5, 7, 1, 3, 0, 6]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 249 ___________________________
[1, 7, 4, 2, 8, 5, 3, 0, 6]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 250 ___________________________
[1, 5, 8, 2, 4, 7, 3, 0, 6]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 251 ___________________________
[2, 8, 3, 7, 4, 1, 5, 0, 6]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 252 ___________________________
[4, 2, 8, 3, 1, 7, 5, 0, 6]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 253 ___________________________
[4, 2, 7, 3, 1, 8, 5, 0, 6]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 254 ___________________________
[3, 5, 2, 8, 1, 4, 7, 0, 6]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 255 ___________________________
[2, 5, 8, 4, 7, 0, 3, 1, 6]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 256 ___________________________
[7, 2, 4, 8, 0, 5, 3, 1, 6]
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 257 ___________________________
[5, 2, 4, 7, 0, 8, 3, 1, 6]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 258 ___________________________
[3, 8, 4, 7, 0, 2, 5, 1, 6]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 259 ___________________________
[3, 8, 4, 2, 0, 5, 7, 1, 6]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 260 ___________________________
[8, 3, 1, 4, 7, 5, 0, 2, 6]
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 261 ___________________________
[5, 3, 1, 7, 4, 8, 0, 2, 6]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 262 ___________________________
[7, 3, 8, 0, 4, 1, 5, 2, 6]
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 263 ___________________________
[1, 4, 8, 3, 0, 7, 5, 2, 6]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 264 ___________________________
[3, 1, 8, 4, 0, 7, 5, 2, 6]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 265 ___________________________
[0, 4, 8, 5, 3, 1, 7, 2, 6]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 266 ___________________________
[5, 3, 8, 0, 4, 1, 7, 2, 6]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 267 ___________________________
[3, 0, 4, 8, 1, 5, 7, 2, 6]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 268 ___________________________
[4, 7, 1, 8, 5, 2, 0, 3, 6]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 269 ___________________________
[4, 8, 1, 5, 7, 2, 0, 3, 6]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 270 ___________________________
[1, 4, 7, 5, 8, 2, 0, 3, 6]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 271 ___________________________
[2, 7, 5, 8, 1, 4, 0, 3, 6]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 272 ___________________________
[4, 2, 5, 8, 1, 7, 0, 3, 6]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 273 ___________________________
[1, 8, 5, 2, 4, 7, 0, 3, 6]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 274 ___________________________
[4, 2, 7, 5, 1, 8, 0, 3, 6]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 275 ___________________________
[8, 5, 2, 0, 7, 4, 1, 3, 6]
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 276 ___________________________
[5, 7, 2, 0, 8, 4, 1, 3, 6]
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 277 ___________________________
[8, 4, 2, 0, 5, 7, 1, 3, 6]
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 278 ___________________________
[2, 5, 7, 0, 4, 8, 1, 3, 6]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 279 ___________________________
[0, 7, 4, 2, 5, 8, 1, 3, 6]
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 280 ___________________________
[2, 5, 1, 8, 4, 0, 7, 3, 6]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 281 ___________________________
[0, 4, 1, 5, 8, 2, 7, 3, 6]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 282 ___________________________
[1, 3, 7, 2, 8, 5, 0, 4, 6]
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 283 ___________________________
[3, 1, 8, 2, 5, 7, 0, 4, 6]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 284 ___________________________
[3, 5, 8, 2, 0, 7, 1, 4, 6]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 285 ___________________________
[5, 2, 8, 3, 0, 7, 1, 4, 6]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 286 ___________________________
[0, 3, 1, 7, 5, 8, 2, 4, 6]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 287 ___________________________
[0, 3, 5, 2, 8, 1, 7, 4, 6]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 288 ___________________________
[3, 0, 2, 5, 8, 1, 7, 4, 6]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 289 ___________________________
[5, 3, 1, 7, 4, 2, 0, 8, 6]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 290 ___________________________
[3, 7, 4, 2, 0, 5, 1, 8, 6]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 291 ___________________________
[0, 3, 5, 7, 1, 4, 2, 8, 6]
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 292 ___________________________
[4, 0, 5, 3, 1, 7, 2, 8, 6]
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 293 ___________________________
[2, 0, 5, 7, 4, 1, 3, 8, 6]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 294 ___________________________
[3, 1, 4, 7, 0, 2, 5, 8, 6]
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
________________________________________

Solution: 295 ___________________________
[1, 4, 6, 8, 2, 5, 3, 0, 7]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 296 ___________________________
[4, 1, 8, 5, 2, 6, 3, 0, 7]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 297 ___________________________
[2, 5, 8, 1, 4, 6, 3, 0, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 298 ___________________________
[3, 8, 2, 5, 1, 6, 4, 0, 7]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 299 ___________________________
[4, 2, 5, 8, 6, 0, 3, 1, 7]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 300 ___________________________
[2, 8, 5, 3, 0, 6, 4, 1, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 301 ___________________________
[4, 6, 3, 0, 2, 5, 8, 1, 7]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 302 ___________________________
[4, 1, 5, 8, 6, 3, 0, 2, 7]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 303 ___________________________
[0, 6, 3, 5, 8, 1, 4, 2, 7]
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 304 ___________________________
[6, 1, 3, 5, 0, 8, 4, 2, 7]
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 305 ___________________________
[2, 8, 5, 1, 4, 6, 0, 3, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 306 ___________________________
[4, 2, 0, 5, 1, 8, 6, 3, 7]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 307 ___________________________
[6, 2, 5, 1, 4, 0, 8, 3, 7]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 308 ___________________________
[1, 5, 0, 6, 4, 2, 8, 3, 7]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 309 ___________________________
[0, 4, 6, 1, 5, 2, 8, 3, 7]
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 310 ___________________________
[4, 1, 5, 0, 2, 6, 8, 3, 7]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 311 ___________________________
[2, 6, 3, 1, 8, 5, 0, 4, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 312 ___________________________
[5, 2, 8, 6, 0, 3, 1, 4, 7]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 313 ___________________________
[2, 5, 8, 6, 0, 3, 1, 4, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 314 ___________________________
[5, 2, 6, 3, 0, 8, 1, 4, 7]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 315 ___________________________
[5, 2, 0, 3, 6, 8, 1, 4, 7]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 316 ___________________________
[3, 6, 8, 1, 5, 0, 2, 4, 7]
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 317 ___________________________
[1, 8, 5, 3, 6, 0, 2, 4, 7]
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 318 ___________________________
[1, 3, 0, 6, 8, 5, 2, 4, 7]
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 319 ___________________________
[0, 5, 3, 1, 6, 8, 2, 4, 7]
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 320 ___________________________
[1, 3, 8, 6, 4, 2, 0, 5, 7]
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 321 ___________________________
[4, 1, 3, 8, 6, 2, 0, 5, 7]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 322 ___________________________
[2, 4, 8, 3, 0, 6, 1, 5, 7]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 323 ___________________________
[4, 1, 3, 0, 6, 8, 2, 5, 7]
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 324 ___________________________
[1, 4, 6, 3, 0, 2, 8, 5, 7]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
________________________________________

Solution: 325 ___________________________
[3, 5, 7, 2, 0, 6, 4, 1, 8]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 326 ___________________________
[2, 5, 7, 0, 3, 6, 4, 1, 8]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 327 ___________________________
[4, 6, 3, 0, 2, 7, 5, 1, 8]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 328 ___________________________
[5, 3, 6, 0, 7, 1, 4, 2, 8]
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 329 ___________________________
[4, 7, 3, 0, 6, 1, 5, 2, 8]
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 330 ___________________________
[3, 7, 0, 4, 6, 1, 5, 2, 8]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 331 ___________________________
[1, 6, 4, 7, 0, 3, 5, 2, 8]
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 332 ___________________________
[5, 2, 6, 1, 7, 4, 0, 3, 8]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 333 ___________________________
[6, 2, 0, 5, 7, 4, 1, 3, 8]
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 334 ___________________________
[4, 0, 7, 5, 2, 6, 1, 3, 8]
. . . . Q . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 335 ___________________________
[4, 2, 0, 6, 1, 7, 5, 3, 8]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 336 ___________________________
[1, 4, 6, 0, 2, 7, 5, 3, 8]
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 337 ___________________________
[4, 6, 1, 5, 2, 0, 7, 3, 8]
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 338 ___________________________
[2, 6, 1, 7, 5, 3, 0, 4, 8]
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 339 ___________________________
[5, 2, 6, 1, 3, 7, 0, 4, 8]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 340 ___________________________
[6, 3, 1, 7, 5, 0, 2, 4, 8]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 341 ___________________________
[3, 5, 7, 1, 6, 0, 2, 4, 8]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 342 ___________________________
[1, 5, 0, 6, 3, 7, 2, 4, 8]
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 343 ___________________________
[2, 5, 1, 6, 0, 3, 7, 4, 8]
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 344 ___________________________
[3, 7, 4, 2, 0, 6, 1, 5, 8]
. . . Q . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. Q . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 345 ___________________________
[6, 3, 1, 4, 7, 0, 2, 5, 8]
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 346 ___________________________
[3, 0, 4, 7, 1, 6, 2, 5, 8]
. . . Q . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . Q . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 347 ___________________________
[2, 0, 6, 4, 7, 1, 3, 5, 8]
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 348 ___________________________
[2, 4, 1, 7, 0, 6, 3, 5, 8]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 349 ___________________________
[2, 4, 6, 0, 3, 1, 7, 5, 8]
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . Q . .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 350 ___________________________
[5, 2, 4, 7, 0, 3, 1, 6, 8]
. . . . . Q . . .
. . Q . . . . . .
. . . . Q . . . .
. . . . . . . Q .
Q . . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 351 ___________________________
[3, 5, 0, 4, 1, 7, 2, 6, 8]
. . . Q . . . . .
. . . . . Q . . .
Q . . . . . . . .
. . . . Q . . . .
. Q . . . . . . .
. . . . . . . Q .
. . Q . . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
________________________________________

Solution: 352 ___________________________
[4, 2, 0, 5, 7, 1, 3, 6, 8]
. . . . Q . . . .
. . Q . . . . . .
Q . . . . . . . .
. . . . . Q . . .
. . . . . . . Q .
. Q . . . . . . .
. . . Q . . . . .
. . . . . . Q . .
. . . . . . . . Q
________________________________________
Press Enter to close